詩勁真係好靚女呀

為什要受苦痛的煎熬

佢上一集對奶喺咁震

咁撚柒